山東財困舉債達11000億（3）

山東財困舉債達11000億

山東財困舉債達11000億（2）

又到年頭，先回顧舊年大家o既預言有幾多中，然後可以預言今年支那經濟會點走落去。

首先，舊年支那所謂共享經濟全部爆晒，共享單車，P2P借錢，長租公寓全部走晒小市民數，好多企業執笠失業率上升，小市民真係訓o係到都中伏。
製造業PMI踩穿50，但奇怪係服務業PMI未穿。
非洲豬瘟亂入，支那口裡說不，最後都要買返美國大豆。
人弊o係低位彌留，人行話就話唔會穿七，但出口咁撚樣，好難講勒。

華為慢慢周斷正，90日停火期無左近半，美支間大戰睇o黎唔會短期內講好數。

支那經濟我睇唔會有贏面，人弊升、跌都仆街，加上內債缺口太大，睇o黎今年BAT華為都有機會有大裁員，大家坐穩

支持魚翅Sir
今年睇黎都大鑊
好多港企過埋年就裁員潮
IPO 都已經差唔多全部拖落下半季
睇路啦大家

繼續關注中美大戰，trump成日放鴿

好多o係香港o既支資金融機構好多都叫停晒project

係咪過埋Q1先睇到呢 通常點都過埋個年 去到Q2先會捱唔住

年關難過

你睇下恆大要加自己租去谷大自己座野value去發債

死要面點都過埋嘅
無追Post 今次牽連香港應該好大啦下話

印啦咁簡單

印就支那再死得快d

支那個強項係冇透明度，應該頂得住嘅

我就放長雙眼睇佢玩得幾耐，老實講，就算Trump落台，美國都唔會就住支那，打柒支那係兩黨共識

支那汽車銷量全部missed

Trump:

Talks with China are going very

Trump已經無意打中國，又要等下屆

未必，好視乎支那係走唔走數，走數係支那強項

一定係走數架啦，但幾時先發現佢走數先係關鍵，到時發現佢走數再出招又唔知效果會係咁

Trump不嬲都好強調要驗證到嘛，咁90日+90日應該驗證到

農產品應該唔會走數，非洲豬一疫支那知道自己大唔起，玩下手刁種同肥仔金今晚都係食非洲豬

問題係高科技產品呢邊，特別係華為呢隻野

可以咁講 依家除左建銀呢個Level嘅行 其他都唔敢投野
係咁縮沙

雖然欠咁多錢，但係無人敢報，無人敢追，無人敢唔借，咁同無欠有咩分別

仲未畀侵撚夠？
條友每次都做相反嘅野

係香港傳媒唔敢報

2020總統大選啊，今年個成績表緊要過你大陸生死啦
侵都應該想連任，咁緊係要表演到好想快啲完啦，始終對美國經濟影響都唔細，連任到既就可以火力全開

無意打中國，想降溫既話，就唔會係談判期間派軍艦入南海啦

香港傳媒只有now同cable而家仲敢自己o係支那搵d負面o野報

P2P同共享單車爆煲都唔係呢兩間報先，日本電視台體仲敢去影d人去追錢，now cable都只係講兩句就算

信貸評級機構惠譽國際表示，如果中國政府再次實施以債務驅動的刺激計劃，惠譽可能會下調中國信用評級或展望評級。

惠譽目前給予中國的信用評級是「A+」，展望評級穩定。

惠譽全球主權評級主管麥克名說，仍預計中國堅持解決公司債務高企的問題，但如果中國政府再次刺激經濟，評級將會面對風險，因為在企業債務水平已經很高的情況下，將加劇中國宏觀經濟失衡。

消費稅跌7成

即係話 d 車酒石油產品全部gg

仲有A＋

好耐冇見哩個post，繼續

支持

海航大家點睇

本業吊鹽水，非本業要甩

而家d非本業要賣全部都要蝕大錢
買嗰陣不計成本 超高溢價

其實佢點可以爭人咁多錢⋯ 冇王管咁樣

佢有邊啲係非本業又勁蝕？

經濟最旺果時買，而家轉勢，同埋你HNA group無錢全世界都知，一定壓你價

香港d不動產好多都蝕賣
啟德地好彩有人解圍

海航集團（國際）有限公司遭香港置地旗下公司Mulberry Land Company Limited，入稟高院追討829萬欠款。

該公司指，海航原定須於去年12月1日及今年1月1日就一份契約支付929萬，惟海航只支付了100萬元。

話口未完

幾時先見血

應該係HNA 踢租exchange square 單野無找數

又黎

而家兩大國開會唔公佈詳情咁得意，淨係一句good就結尾？

等joint statement

SATs 同hka都差好多租未比

支那準備叫人生3個，但無人理佢

內地乘聯會數據顯示，去年廣義乘用車零售銷量2272.4萬輛，按年跌6%，逾20年來首次錄得全年下跌。

單計12月，廣義乘用車零售銷量225.6萬輛，按年跌19%，按月則升9.9%。

+1 認真想問如果咁既情況經濟上會有咩問題

無咁簡單，因為好多生意同外國做，外資唔會唔追，資金鏈會斷